TG被hack，瀏覽器又流量異常，求救

代友post
前日tg被人莫名login（我個frd無windows設備），跟住今日開safari同chrome時又話電腦網絡送出嘅流量異常，請問係咪電話被人監控緊仲有咩其他原因，應該如何處理呢？
求解答，真係好不安

留低電話
全名
有事都搵到你

你朋友有咩電子產品? 唔同產品解決方法唔同

開咗vpn？

係呀我都搵到呢個，但睇唔名，有無巴打可以解釋下？

無

都係蘋果，iPhone iPad MacBook

多謝你呀，已經留左比朋友

Del ac重開一個tg ac
我朋友都試過

但瀏覽器個啲難搞

但你朋友依家有無事

佢無事啊 希望唔好再俾人hack

如果del左account，仲可以用呢個號碼重新開返？定係要換號碼先可以開到呀

可以用呢個號碼重開

用wireshark查，電腦可以直接睇，iPhone 就上YouTube 搵 wireshark smartphone traffic，睇到有可疑IP就上網查下

咁應該係MacBook被hack，iPhone iPad冇malware可以後台remote
關網絡，backup資料，重裝機

多謝！重裝機係自己就可以操作？定要去蘋果店

多謝！我試下

如果查到呢個ip，要點分析我睇唔明，網上都無呢間公司詳細資料，多謝巴打

感謝我去研究下

自推

tg > Settings > Devices > Active Session

Router 被陌生人login咗？
check吓有幾個devices

有一個唔係我嘅設備，windows 7 desktop⋯⋯已經清除所有登錄設備唔知有無用